計劃緊八月尾去台灣，各位有冇咩景點個啲介紹？

諗住去7日，自由行，諗緊自唔自駕埋，站時plan左小小行程，係墾丁玩兩日，跟住就去高雄玩一至兩日，最後就台中，有時間想落埋台南，因家父想去睇劍獅。

墾丁就諗住去潛個水(因為岩岩考到個o仔)，騎個馬，同玩下啲沙灘車個啲，仲有諗住去埋個水族管，

高雄就仲未諗

台中就站時諗住去清境同新起個個小型賽車場玩

但諗緊咁樣會唔會好趕？？

同各位有冇咩好介紹？？
例如民宿呀，食野呀，景點同shopping地點？？

去嘅地方有啲似，留個名先

巴打諗住幾時去？